職訓科目

Nursing, acct, civil , IT, 幼教 仲有咩

木鹿大王

喂烏sir 你條靚做咩洗我post

你去青大望一次就知咩係"職訓科目"

And you are inhumorous.

Isnt Feng Shui your entertainment?

Or you treat it like a profession?